點解香港麥當勞搞吓搞吓得返3款Beef Burger

英國淨係beef burger都12款啦.....

幾時先可以多番d beef burger arrr.....

最衰burger king又唔爭氣.

再生個陣又賣得貴.

真馮敬恩？